[數學題] 100 x 30 = ?

30000
3000

30000

一個月都有三萬幾

屌你宜家係咪痾爛屎都要擺上來

一日儲一百 一個月儲到三萬

300囉好唔好

屌你老味36個負評
咁撚多小學雞

冇計 5p小學雞froum唔係浪得虛名

皮已正

「他知道，哭是沒有用的。」

梓軒為父燒錢，所以22歲出道，開始了自己的演藝生涯。梓軒拍第一部片子《跳火坑》系列概念電影時，他300多次原地跳，因為太過入戲，他不小心踢到了廢鋼鐵，腳立即受傷，血如泉湧。

導演立刻喊停，要送他去醫院。他知道，這一去醫院，勢必要換人，那他的「星途」也許從此就斷了。於是，22歲的他對導演說：「找來300多人不容易，耽誤一天就是好多錢，我能堅持。」於是，他將酒精直接倒在傷口上，再將膠袋包著腳，穿上鞋子繼續拍攝。換了四個膠袋，倒出四袋血，戲拍完時，他幾乎暈倒。

送到醫院，醫生說，再遲來一點，人就玩完了，而且，極有可能得到破傷風。在給他縫針之前，醫生讓他簽生死狀。 在醫生給他縫針時，梓軒就那麼看著，不喊、不叫、不哭，沒有打麻醉針，就那樣一針一針地縫著。一個22歲的少年，知道自己面對的是怎樣的人生。他知道，哭是沒有用的。

最後一針，梓軒對醫生說：「我來縫！」醫生看著他，他居然笑了︰「沒有嘗試過的人生，我都想嘗試一下。」

這句話多麼豪邁，在場的人震驚了。因為醫生說，如果熬不過去，他也只有四天的生命了，所以，他願意嘗試生命中不曾嘗試的痛，他要給自己縫一針。

從給自己縫針那一天開始，他知道，所有的明天全要靠自己。後來，他一直努力，不停地得獎，終於成為Big Boys Club的主持。

屌你老母知出處就要俾正皮？